發覺近呢10年好多垃圾小舖同茶記消費本土將下欄野吊高黎賣

都算，又難食，港豬又願意排隊幫襯
所以話香港冇撚得救

情懷撚

狗屎垃圾都話食人情味

跟住左膠幫口話人地小本經營，對抗大財團，合理化垃圾小舖存在

開返間食衲煲會唔會好啲

咩小店根本賣垃圾
香港人又鐘意食垃圾

衲腩煲

我樓下
垃圾果D (例如雲貴香) 長開長有
真係OK 既 就執

仲有走鬼檔
賣廿蚊串魚旦得六粒個個排隊買

愛在舊城札幌

老飛認同。

港豬有自虐傾向﹐服務西﹐食垃圾﹐俾錢買難受都仆倒去幫襯。
仲要衰到幫人講埋好話。

斯德哥爾摩症候群就快可以改名做香港症候群

去澳牛食早餐好過